{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028953?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 더 포트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際は客室料金が2名基準で、パーティールームなどの特殊客室は人数の確認が必要であり、追加料金がかかります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者が宿泊する場合は、直接提携店にご確認の上、ご予約を行ってください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能ですので騒音にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "特殊客室は人数の確認が必要であり、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合は何か注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合は、直接提携店にご確認の上、ご予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音について何か注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能ですので騒音にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 455
    }
}